USA is watching

The siege of Poly U made it to the front page of the CNN US edition